［突然］幫手Fact Check，大陸佬入住北角酒店

剛在金水 FB 睇到：

推

少林寺打到嚟

京閪

成班on9仔

唔理班 大陸仔啦 咪等佢地自己打飛機囉
推行動post呀